男人係點諗 求小醒

一齊左一段時間了 一開頭都秒回 叫曬老婆
之後就話未投入到（咁又叫老婆 咩心態？）但係又會做親密既行為
愈來愈無野傾 話訓教但又WhatsApp FB 又online
係咪騎牛搵馬
從來好少關心我 問我既野
對朋友就好多野講 對我就好靜
無咩熱戀甜蜜既感覺
次次都係我問出街 出親街定時送我搭車 自己番屋企
唔係應該會想留得幾耐就幾耐既咩
又話想日日痴實我 都假既
一開始都咁樣 之後點算
港女啲咁講 佢係朋友身上用幾多錢都得 食放題去AIA
同我一齊睇場戲都話貴 食左幾次麥當勞譚仔（我地AA)
成日暗示我 佢好窮 我都無叫過你買野俾我...

求小醒我
唔愛我就放開我喇 好辛苦

一齊多久了？
會不會是淡了

咁撚窮寒

冇事嘅
留低tg
我慰藉下你

做咗咁撚耐男人都唔知？

一齊左3個星期咋

佢真係你男朋友？

食呢啲我都ok既 但係唔好咁差別待遇好唔好
同朋友就食好西

係掛 咁佢又叫我老婆...

頹到

三個星期就這樣？
大概不喜歡妳吧

你不說我還以為是幾年了

佢當妳免費雞⋯

同你一樣 不過我係男
錢銀方面女方主動aa （佢請一餐我請一餐 得一次）
一開始都係俾哂心心，信我 分手之後佢會後悔

已分

所以咪問 男人係咪對唔愛既人都可以叫老婆

3星期都無咩野講了...唉 好想識無話不談既男朋友

下 好彩未俾佢

咁都好啲

咁你地點一齊架

俾左佢應該會直情出街都唔同你出

其實你自己心裏面都知道了
不然你也不會上來問

你們沒有話題 是因爲有人不想有話題
有心的話 甚麼都能是話題

大概是不曾愛妳吧
可能妳是肉便器⋯

算啦 女人給人綠帽都可以叫老公啦⋯

男人大概也會有人如此

下個會更好

婚又未結老咩婆
佢追你時當然要花言巧語,如果唔係你點中意佢姐
下次諗清諗楚,花多D時間觀察完對方先開始啦

連登...

你們沒有話題 是因爲有人不想有話題
有心的話 甚麼都能是話題

屌 好中...

我會吸收教訓了...
之前一個傾左3個月 太耐之後對我就無左feel
依家早啲一齊 又睇唔清

想屌你個西
又唔想付出

講完

放過自己啦乖

我覺得女仔係鍾意先會一齊，男仔就係一齊左先睇下鍾唔鍾意。可能佢同你傾嗰陣有feel所以想試下，一齊左又覺得唔啱，但係又唔想無左個可以長期抽到水嘅異性朋友，所以一直拖住。計我話，如果無心嘅不如早啲Let go，無謂蝕底埋比佢

男人點諗？

adidas

all day I dream about sex

當你係有些少感情嘅G

你呢個講法好合理

都無俾佢

分啦 三個星期已經咁
你仲要話唔係傾好耐就一齊
照計應該更加多話題先啱
利申 同條仔起ws傾左一個星期就一齊 宜家4個幾月 日日勁多ws 見面亦唔會無話題

過來人 信我

早啲分手啦

呢刻你實有好多藉口幫佢既行為兜緊

無意思架

佢話佢本身都係少野講 好靜

知道...但係又無咩正當理由

直接將個問題同佢講
睇佢反應，佢肯改變既，繼續留
無咪898

對朋友對屋企人點先
如果凈係對你咁冷淡你就知咩事啦

你成段文都唔係理由？

有無傾過先？

使乜咩理由
唔夾就唔夾
咪性格不合

絲打同你情況好似 不過佢話我唔識講嘢 成日激嬲佢 仲話唔知點同我相處落去 今晚會同佢傾下點

毫無難度

呢層我唔知佢喇

唔通真係情人節前分手

真仆街 我信你地 我仲傻

睇完段嘢，我諗淨係得你一個覺得自己係佢女朋友，事實上你連朋友都不如 最好笑係你竟然忍到唔分手，真係畀個另你

叻

我都覺得自己好低等...
我想留啲時間俾佢休息 佢就拎黎約朋友

唔好玩啦咁嘅男朋友 快啲分手好過啦

同佢講分手又唔捨得 唉 我好賤 佢好耐無應我喇
係咪同第二個女仔好難離難捨緊...
Fb明明都有online 睇野

留名睇情人節去食老麥

3個星期就放置play證明佢其實唔岩你

分手啦 唔好傷害自己

網上識，仲要係到
睇一個人係點，唔係睇佢口講乜，而係實際上做d乜
絲打，及早忍痛離場

唔好幫佢諗藉口啦
男仔知男仔諗乜，只可以講今次當上一課
下次睇真d先一齊

其實佢可能淨係衰衝動同左你一齊
唔係好鐘意你，所以唔想付出
食飯睇戲
果D都話貴, 佢想點拍拖
( 可能要啪啪啪, 啪出真感情)

唔應你都知咩事啦
諗咁多做咩, 關你_事咩

明白 感情唔一定有回報

Bye bye佢唔愛你

你地班衰人 講清楚唔得咩

有咩所謂？
佢唔留你 仲講乜

認真作為男人嘅角度
可能你被騙了....
自己做決定啦
所以我成日叫女生珍惜自己
唔好咁易比個男仔
太早比,未認清個男仔就比
受害左只能怪自己
始終宜家厹太多

咁又係 但係下唔再呢個決心呀

好彩無俾咋

無性就無爱

屌過未？

咁你乜醒囉
宜家好多女仔兩野
一拍拖就一,兩個星期就比左條仔
之後就比條仔玩,比人飛
我睇到都唔知講乜好
人永遠易得到嘅都唔會珍惜呢～

我支持你
同路人 加油

鼓起勇氣 講左分手喇今日 好空虛
但係你都唔愛你 我只好習慣一個人了

唔愛我

我仲會記得你拖住我手既溫度 你既氣味
每次路過 去過既地方都會諗起你
食咩都諗起你 自己食野都選擇你鍾意食既野
一得閒 就好掛住你 諗你做緊咩
係咪同朋友玩得好開心 你隻豬豬係咪痴實你
你好似過得好好 係咪同緊新女一齊喇
加油 我愛你
唔好咁夜訓 食少啲煙 多啲陪下屋企人

希望喊多2日 就會無事 原來失去自己好辛苦

Ching 加油，找個姊妹出黎食餐飯好過坐響屋企諗野

好想識樓主

P.S. 任何一段關係都需要雙方付出，其中一方選擇放棄的話，就算另一方做咩都無補於事。普通朋友如是，男女朋友如是，就算夫妻都如是